（學術性討論）一人一個香港人的劣根性

成日投訴 乜人都屌
又怕蝕抵 個個都想執雞
用最少嘅價錢想有最大嘅福利
仲有冇

踩港撚 block
利申 跟cctoy手足做法

咩都炒
iPhone 又炒。樓又炒

其實依啲唔係人類嘅劣根性咩

tbf
炒嘢就唔係香港人專利
全世界都有

返下酒店業你就知道最多投訴嘅人係香港人
怪獸家長嗰啲

唔經大腦思考一味跟風
一窩蜂去做某事然後熱情好快冷卻

支那人有嘅香港人都差唔多有齊

學術性討論

淨係想自己賺到錢就夠

好似依加咁

我已經睇化
怪就怪自己咁廢同佢哋住埋同一個屋苑坐同一班車

Karen

可以變成一个中国 一家親

可能全世界嘅女人都係咁

遲啲可能成個英國都係咁添

認真回你

1. 自願無償ot + 迫人ot
2. 多批評少鼓勵
3. 呢個係親身經歷，就係事後隔左幾個月寫封英文投訴信黎投訴我(仲要錯撚晒grammar要估佢講乜)

明明同一陣線 打到中共 但係又淨係喺度屌自己人又唔屌下中共

成日去諗啲所謂劣根性
但冇去諗過改 或者提人去改
自省同自貶只係差嗰一線

問題要正視 然後莊敬自強

唔明點解要成日OT
明明全世界放工就即刻走

學術性討論
叫啲人睇吓之後一齊改